試重組以下句子，令佢地通過審批

1.諗唔到

2. 香港回歸祖國

3. 中國堅持協助香港脫離鬼佬殖民主義既地獄

4. 1949年大量內地人到香港探親

5. 香港是位於地球的亞洲

6.諗唔到

7.1937年 中國對日本進行反擊

祖國好偉大
愛國，我做得到了

1. 中共萬歲

1.中國是民主國家，百家爭鳴

6.西方列強靠殘暴手段在亞洲取得原法利益造就今日西方的優勢

不法

1.中共政黨專一(專制)

打錯字姐 我係你粉絲黎，唔好右我

1. 中共一人專政

重組唔係改寫喎

係啦知啦